陳奕迅 新歌出爐！

感動到

又國語歌

電影主題曲姐
btw好撚正

國語黎講算幾高汁

編曲方面好似上唔到去咁

想聽老麥個首 your song 完全版多d

普通貨色

又係個種入心入肺既感覺

老麥果首好難聽 唱到死老豆咁

幾好聽

佢把聲真係痴撚線
一開口已經勁有feel

D人成日話佢"又出國語碟"
其實佢仍然保持間國粵梅花間竹式出碟
2010 Stranger Under My Skin (粵)
2011 ? (國)
2012 3mm (粵)
2013 The Key (粵)
2014 Rice and Shine (國)
2015 準備中(粵)
2016 冇出碟, 不過有隻四季
2017 C'mon in (國)

只係中間有D大陸電影歌
希望2018有廣東碟啦

幾好

加埋個故事就好撚sad

期待佢隻duo

好感人和心痛！